(分化)無人要你地的智慧，你地的勇氣呢？

裝備、戰術好緊要，但未使要你地黎教
一個有心的人，自己google都可以搵到點整菠蘿。
有血性的入間賣廚具的舖頭咩野裝無？

而家問題係無人用。
反送中開始之前，好多PO教人玩火教人做裝，教人點樣整殘D狗。
但人呢？？點解連一個都無，你話其他人諗唔到，咁發貼果一個人呢？？？
咁有智慧教人咁做果一個人，點解唔見左？？？

我地由始至於，缺少的係勇氣。
唔知你地有無人了解過發夢現場，每次去到都好多人送裝備送武器。你地D智慧全部係現場都見得到，係無人肯用姐。

出黎啦，香港無的係踏出下一步的人，而唔係咩野智慧同裝備。
想唔想享受一個人比成班人服務？好似iron man咁張開雙手就換好衫？黎前線！你大叫一聲“有無裝，我要上前線”會有一群中後排的人，爭往出黎幫你包保鮮紙。
想被大家認同嗎？都出黎。要要你著往裝向前行，成千上百企係後面的中後排，會一齊大聲叫加油。
想唔想體驗香港人的血性？出黎啦。你比狗打的時候，不論男女老幼高腰肥瘦，都會企係好遠的地方用比狗仲兇狠的聲音屌黑警，比勇氣你。

另外手足要記往，一齊的和理非都係你的要注意的。搵定一班人負責擋係和理非同你地中間先好下一步。